有冇人覺得落雨特別好瞓？

就係因為今晚唔落雨所以到而家都瞓唔着

想死 仲要早起

訓唔著就會聽

好似rainy white noise嗰啲係我DSE嗰陣已經聽到無效要真落雨聞住嗰種濕潤嘅空氣先得

不過都係多謝巴打推介

發覺有人沖涼都好好瞓